朋友玩支那牛牛有一股匯豐，準備參與股東大會

我有2股
give me 股息

連登力量
個個拎住1股，買起英國話事權夠唔夠做?

考慮行動升級

要求派黑絲rm 出場
一人一個